有無人以中共權鬥角度分析下今次反送中運動

西環、韓正、李+X、美國佬等等到底扮演緊咩角色
場運動既走向同對香港經濟、未來發展既影響
時事台太多上腦既傻仔同鬼，所以財經台討論

[和理非行動升級］928維港全民放輕汽球

建議睇明居正
佢主要係講習種打貪，遲早打到中聯辦d人，中聯辦就出手令佢落台

trump 612後打算出賣hk,但國內又太大聲要幫手，結果依家就一齊反共，同埋美國意識到中共唔係想有貿易協定，只係想免費得到好撚多利益，依個都係佢地出手既原因

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

西環同江派是否同一派系？
以我理解，李+x係江派香港代言人
佢出黎講得野即係有哂backup
而習總點解控制唔到西環，反而比西環鍊住佢春袋？似乎不太make sense
美國究竟會同習總最後make一個deal,定佢都有心幫習總對家拉習總落黎？
而從任何一個角度睇，似乎香港都係死路一條？

我有曾經講過

可惜俾班連登仔屌到狗血淋頭

把真相說出來是沒有用的

不會有人想聽

人類永遠傾向想聽多一點自己想聽嘅嘢

推

巴打講過咩
講真社會充斥住蠢人
有乜計

支持
聰明人只有小數

沈陣營第二百七十一期 － 師傅的沈判日不遠矣

第27頁 我開始有講

中共內鬥緊 江派同習派

好多人屌我係五毛 話我作故仔

唉 算啦 講出真相係無用 當大部分人盲目去不相信 不討論 不去分析件事

嘩屌
班人真係好撚弱智
就算未必真係江習鬥
而家都好明顯係有勢力manipulate緊成個運動
班友一係鬼一係唔肯承認自己比人玩弄緊
前者唔使理
後者亦無得理，教育問題導致佢地變咗思想咁單一既被操縱一群
我既睇法係其實而家香港發生既事成個背景係類似文革

So be it

越講 大家越反感 算啦 我唔再講 講返財經 大家一齊搵錢仲好啦

中聯辦習帝心腹上任喔
睇黎又係靠鬥爭推自己嘅人上位.

真係好勁..之前話要做千古一帝

下，好明顯香港係中共既權鬥既延伸啦，同意睇下明居正既評論會大慨有個picture

張曉明都收左皮啦

佢唔係太子黨咩 上場見到國家冇哂錢 d 錢係哂其他派系度就借打貪黎拎番d錢
清算左薄熙來之後連太子黨都同佢反埋面

箇中細節可能比較複雜 事情的所有發展細節未必會有人全部都知道掛

我係由721 開始確認呢個睇法
之前我都覺得今次係純粹港共同西環玩大咗搞到收唔到科

而家講近D， 777同警察既關係。

好明顯而家班文官管唔住班有槍。

警察而家每一次示威都要激化做暴力衝突， 點解？
因為一旦平靜落嚟立法會一復會， 佢哋就全部落獲。

緊急法一出， 就冇人治到佢哋。

工聯會民建聯都係， 佢哋今次區選都係等死。

一旦冇人選出到來， 就係無兵司令， 佢哋就等收皮。

兩邊都想件事唔好停。

反共人士利用呢次推翻共產黨

總之共產黨就唔係鐵板一塊啦 所有講到/幻想共產黨/大陸團結冇內部分歧，都係唔太了解

甘典好

我比較鍾意用外星文明的角度，分析今次反送中運動👽

江派咪繼續經濟霸權囉，兩邊管香港都死硬

無乜野可以做
其實好多和理非都發覺唔對路
開始置身事外

我都覺得中共點會無內鬥

想要真普選？中共治下冇可能啦，不過歷史不斷loop, 中共搞唔好經濟只能屈服，睇下可否美國介入普選

講錢最好，咩都可以賣

正路係咁，唔知雜總有咩棋行

最好佢地肯玩下杯葛，玩下經濟戰

起碼合香港人口味

軒轅氏 vs 蚩尤

如果美國佬選擇企佢對家嗰邊既
基本上佢無棋可以行

應該係共工鬥祝融
今次好撚大鑊
香港係不周山

中聯辦鍊到雜總春袋？
雜總係三軍總司令駐港解放軍要聽佢講

我同意西環係直接聽命於習
但西環入面應該有佢對家d人響入面搞緊野
同埋西環陣營有好多撚樣借機撈著數e.g 689

嚴格來說已經沒有江派，係得習派同反習派

同意
所以我都傾向用反習派

連仔邏輯：

樓上全部都係共狗五毛 包括我本人

唔大叫「光復香港 時代革命」嘅人

全部都係共匪五毛

全部都係想分化香港人抗爭嘅死仆街

結論：this post is dead

財經台麻煩專心講番財經野謝謝。

唔係的話分台出來有乜用。

覺得時事台多鬼的話，就用第2種表達方式啊。

再者，真係落實一國兩制，高度自治的話。中共點權鬥都同香港人冇關。

中共國只能管香港國防外交，其他野都唔撚關中共事。

勿忘初心，佢哋權鬥當聽聽故仔就好，香港人只要實行真正的一國兩制，就係咁簡單。

都有機會
美國最勁係幫手扶植反當權派上台
幾乎次次都成功

巴打睇開d
呢個局勢點搵錢

你地太天真 俾香港人普選係唔會 佢只會令香港愈黎愈差 最終融合成中國其中一個城 萬一俾香港成功 咁未俾機會人民推翻共產黨既口實
香港要民主 除非共產黨唔係到
屌同埋佢十一閱兵連d兵既槍都無子彈

曬氣 佢地內鬥成點都好 點割韭菜既立場係一致

等

等

等

等中美正式大反面

Cash is king

依句真

點內鬥都好 點黑暗都好 班仆街都係蛇鼠一窩 都係一個黨

一係香港有高人趁今次大內鬥 令香港可以漁人得利

一係用最強火力 一野打死共產黨 但應該需要美國佬完全介入先可成事

共產黨個黑洞越滾就越大 好難會返到轉頭

直到WW3

我覺得內鬥算係最合理既講法
呢幾個月 太多野唔合理

根本反送中呢單野如果係香港內部野就612個日講聲撤回已經可以收皮，之後既野咪就係中共搞出來囉，一國兩制就是笑話。同埋中聯辦點樣對香港呢條水係under韓正，林鄭都係聽佢指揮

有普選就有得玩

軍師所言甚是

未知有咩解決方法呢

大家點睇721發生既事
西環點解會搞壇咁既野出黎
好難理解到

將支那套思維搬落香港度想，就會完全明白。

支那支配民眾從來只有3種手段：謊言，暴力，greed & fear。

佢哋的思維從來唔存在自省，溝通，妥協。

721當初係白衫喺閘外不停叫囂
閘內就示威者,普通市民
我諗原先劇本係嚇下人,同埋見到落單既人就打佢

唔知係咪升天南心臟病發,當時咪傳升天南咁就香咗
可能呢件事令到白衫人成群跳哂掣
跟住出現拉起黨鐵既鐵閘衝入大堂繼而衝入閘內,月台打人等等

有說習近平係香港問題俾江派既人撚到暈，目的要鬥到佢下台，所以，有人唔想咁快平靜
其實照計撤回+獨立調查委員會（調查雙方）+ 雙普選重啟資詢，95%既人會收貨

總之要開番個進度
照計咁簡單好多人都諗到，不過未講惦數，導至鬥爭不斷

其實都好明顯
李+X出黎講野已經係一個重要指標
佢一生無寶不落，你估真係憐憫學生所以臨死前走出黎搏比中共屌咩

其實而家最大鑊係影響埋習既台灣戰略

家長思維

其實跟李生無錯，佢有龐大智囊，資訊同人脈
習近平對侵侵，台灣同香港既誤判，俾左好多位對家入
而家北京有媒體用佢講過既野打番佢，屈服係侵侵淫威之下買農産品唔敢報，對佢打擊好大

係, 但如果問題昇華到共產黨統治權 / 國土問題
口徑都係一致

大家而家再睇下時事台d post真係會笑撚死你
可以再思考下兩個問題
1. 點解之前會有咁多人不斷吹奏連登？
2. 連登點解會相對上咁撚安全？

只單單睇利益

咩人最想香港有真普選？
就係一班係大陸失勢，落左黎香港既共匪
點解會有人錢要係香港而唔係外國？
因為仲未完全走得甩既人
只有真普選先可以保得住佢地係香港既資產

咩人最唔想香港有真普選？
就係一班係大陸撈到好掂要控制香港面向世界既人
點解一定要完全控制香港？
打機有金有指等同有無限金限
依家咩人係香港有金手指？
就係完完整整控制國家既人

香港人比人利用？控制？
無！有呢個力量做到今日係長期既績壓
係自己叫自己出黎
每一方都有自己想要既野，今次睇邊個贏

江派只會更加大力到收緊香港政策

由李嘉誠出黎表態開始就明朗化
維尼打貪太決絕群起攻之

美國只係想中國完完整整開放市場
簡單d黎講，共產黨無得再做獨市生意
如果大陸唔完整開放市場，唯一玩法就要利用香港比倒保帳外資再入中國，姐係要真普選
如果大陸完完整整開放市場，香港有冇真普選都無分別，但大陸要開放互聯網
大陸一開放互聯網，遲早會知道真信，就黎多個六四
但如果香港有真普選，好易令大陸一個個省市都話要選舉

難講 第一二代打江山既可能會 但到第三四代，權力/利益結構改變左 就未必

錯，幾年前出到聲話係驚，大陸地區政府都話要
中共係山頭文化，每個地方都有人想做皇帝
內鬼多

分析中共必須要正確理解中國歷朝歷代既皇朝政治，即係內鬥係必然既，而內鬥既殘酷係非我地外人可想像的，而皇朝政治係絕對精英統治既局面，隨時係0.0000001%vs the remaining, 亦可以解係中國只有前者稱得上「人」，後者係「蟻民」（文革林彪話毛一句頂一萬句，絕對唔係擦鞋咁簡單），殖民地香港算係逃離左呢種皇朝政治，只係而家有人想捉返香港/港人入去

你都識講不嬲都有
但習上台不停打山頭
有選舉後，每個山頭係勢力係更大更強唔受控
只要香港有選舉，大陸一定會每個省市都會搞

弊在支共領導階層唔會咁想.

首先, 討論真普選之前, 要先了解中共的思維同心理. 過佐咁多年, 支共"賊","騙徒"呢2個本質從來冇變過. 套用"賊"的心理去想佢哋就差唔遠.

P.S: 提醒一下, 真普選唔係俾的問題, 而係中共必需要履行的承諾. 白紙黑字寫佐喺基本法上面, 作為實現"中英聯合聲明"中"高度自治"的重要部份. 呢條數同WTO一樣, 中共爭佐全世界19年都未找數.

但竟然有好多年青人好純情地思考

「李超人一定係晚年良心發現啦」

我真係.....

香港教育近幾年差咗好多咩？

政治人物 商家 一言一行 一舉一動 背後都好多目的 好多動機

純情 正義 良心

個世界一早就大團圓結局啦

經歷過呢次事件
再經濟上在政治上中央都唔會再信任香港人
就算有和解都是表面 因為香港嘅價值觀同佢哋完全衝突
用佢哋嗰度嚟講香港就係五逆仔 香港人就變為當年嘅國民黨與業逐一分解和擊破

我認為暫時都係

老公老婆打交都唔會將自己屋企任何一部分送俾人

唔好話江派
就算民主國家都會勾結外國勢力去保住自己黨既執政地位
遠啲既戴高樂，尼克遜拉支共打蘇聯
近近地咪烏克蘭，侵既通俄事件

早前習帝特登開腔叫港共唔好再令佢添煩添亂
但事實係之後香港愈整愈亂
你話冇反習派搞事真係講都冇人信
堂堂國家主席三軍司令要咁樣落order
777宣佈撤回可能都係刁直接叫佢咁做
當年23條咁順攤撤回有咩理由今次只係修例但會搞到咁大件事?

江派奪權咪重行當年江朱胡溫條路
做返一個普通既自由融資城市
但雙普選肯定唔會有份

印像中習直頭無親身公開評論過香港反送中呢單野
佢名哲保身得好緊要

胡温嘅狀態已經係香港最好嘅狀態
起碼唔係國進民退，咩都國家安全，仍然係一個自由市場

你見當年高登咁撐北京奧運就知啦

好心咪再係撚捉棋唔捉棋，你理唔黎

但跟誠哥係無死，佢睇早人地好多，所以而家先可以大大聲，其他商家佬而家等梗被抄家

本身有錢唔講 佢仲要係江派嘅人 大把可靠情報消息

佢要早我地幾年知國家同香港嘅「機密情報」 真係家常便飯

跟誠哥走 真係好難會死錯人

全香港人死晒都未輪到佢

我估唔信嘅人就梗有嘅
不過其實主要都係對中共權鬥WFC
老老實實畜牲都知人權唔撚係侵侵嘅agenda啦，點解香港人仲要去求佢？
偏偏有好多呢啲陳雲式軍師出嚟扮先知，好醒呀你哋

関於中國權鬥 、講得最詳細是郭文貴！
你可以去youtube 聽！
好清楚

香港民主及人權法白紙黑字寫到明2020要落實雙普選.
冇的話美國會跟條法案出手, .
如果習真係"左傾冒險主義", "學毛魔", "鬥爭"上腦的話, 係會有機會公然毁約, 直接一國一制. 但佢咁做, 等於中共自己簽佐死刑判決書. WW3指日可待.

和理非here
已同眾多手足由當初睇下FB食下花生
全力升級至瞓身去國際戰線

能夠對抗ChiNazi的唯有國際支持.
幸運的係香港擁有西藏同新疆所冇的優勢: 香港係國際大都會, 目前中共對國際最重要窗口. 呢點就係香港人最大的叫價本錢.

咁點樣先唔叫被操縱，教父入面講I refused to be a fool dancing on a string held by all of those big shots. 但其實就算做到佢咁大佢對上都有string holder影響佢嘅行為，我相信呢個係好多人嘅寫照，咁被操縱有咩問題，歷史進程點都要有人做呢種角色

盡量諗下囉 橫掂我哋都摸唔透 做好自己個部份 見步行步

權鬥永遠上唔到大台比人屌好撚正常
形勢靠虛無縹緲情報
就算清楚你可以做d咩
你又入去做黨主席一齊捉埋棋？
政治野從來都係互相利用
唔通香港人唔係利用美國國際戰線黎爭取野
唔通目的係正義凜然為民生為經濟改善制度就笑人
權鬥為勢力為錢就理所當然
咁你地同藍絲又咩分別
自己爭取唔到就笑人天真

自己對號入座

一早已經有結論
五大訴求如果習種拍心口
香港人當佢神咁拜都黎唔切
明眼人就知權鬥邊個上台如果制度唔變就無分別
所以無人會理鬥成點
而且權鬥明明就係局勢中最被動
佢地都係睇形勢做野
你就掉返轉頭睇人地形勢黎做野

人哋點權鬥同香港人都冇關, 勿忘初心, 做好自己就OK.

剛剛想講

冇架，你知道個勢係點玩，咪順住去囉，因為已經返唔到轉頭，一係中共死，要妥協放鬆香港，一係就攬炒香港，但呢兩個都係焦土派所想所求。財經台既各位咪用番財經既抗爭手法囉

其實會唔會係你唔知邊個帶緊形勢？

邊個帶緊形勢, 帶唔帶形勢. 同香港人依家爭取緊的嘢可以話係independent set. 同5大訴求, 缺一不可冇必然關係.

無論習又好, 江也罷, 依家香港人剩係要真正的一國兩制, 港人治港, 高度自治. 全世界包括支共在內. 喺得香港呢個中立賭場入面, 麻煩乖乖的做番個正正經經的賭客. 香港剩係outsource佐2樣嘢出來俾支共管: 國防, 外交.

政治角力根本就環環相扣
你可以屌我著重一邊
但一定唔會權鬥就左右到大局
如果唔係4年前早就發生左
點解要等到今時今日
其他派系咁有耐性等十年？
咁本佢地只有等

另一問題想問你
如果比你知道曬所有權鬥中細節你可以點做
除左事後係連登講 都話嫁啦
唔通幾時有示威者假如衝到入中聯辦
問一問佢係咩派就唔打你咁呀

咁香港攬炒係好大機會發生既，
唔想比d撚樣攬就真係預早做好保護措拖

咁你又做好保護措拖未? 最基本唱美金, 開番個離岸戶口走資點都要做啦. 保障自己經濟上的自由.
進一步就想辦法搵定後路, 隨時可以逃離香港

冇錯，唔係前線係和理非咪用番以上既手法囉，攬炒香港經濟都好架

坦白講, 平均算富裕的香港人, 無形中打經濟戰. 先係最能重創港共政權的手段(身體永遠最誠實, 香港人無分黃藍政見, 為佐保住自己財產爭先恐後走資, 林鄭仲有冇膽同香港人講They have no stakes to the society).

呢度係財經台, 當然係講番經濟戰啦: 一個地方的經濟要好, 係要長年累月經營, 培養當地人同外來投資者的信心. 但失去信心係好容易的事, 而且一旦冇佐信心, 係好難番來(其實政權更替, 先係喚回投資者信心最快的方法).

"信心"呢樣嘢就係咁神奇, 政權係冇辦法用greed & fear 同暴力去維持.

內鬥咁又點講到尾都係中共，各取所需，比佢地是但一邊鬥贏都係以清洗香港人為目標，習維尼做主席仲好，快d推中共去死

講咁多原來想人當今次係文革咁睇成個運動
成個運動性質同文革前因後果完全唔同
依家咩年代 邊個唔係睇經濟
反送中唔通唔係幾十年年青一輩資源不均而反？
大把人講每個人送層樓邊個反你
剩係識笑高登奧運果陣講我是中國人
又無諗過係中國垃圾先無人再認

講返文革 如果當年清算文化人之後
國家真係又錢又進步左果場運動就上神台
所有野都係勝利者書寫

江派土共入面都有騎牆派, 既要維穩, 又要暗中擴大勢力, 根本唔想運動平息

咁你講曬啦
下下跟劇本走
文革當年又係劇本
如果依家發生所有都係劇本
咁我都無野好講 咁神可以令含世界都跟劇本走

再講 劇本咁似捉棋

你唔攞南韓民主化運動黎比？
照咁計香港人無得輸

五大拆求都係劇本一部分

支那人好撚多有錢便是娘

睇大紀元啦

過埋聽日大家再重溫我呢個post
會有更深體會

樓上嗰種bot唔知洗咗幾多錢

Ching有咩睇法

兩派鬥又點姐？好多人都知啦
邊一邊贏 咪又係共產黨

仲有鄧派

一共3派

胡溫 鄧小平思想
習 行緊毛釋東 8成既路線
江 貪污垃圾派一個 仲有勢力係香港

共產黨全部仆街黎
但得胡溫上台 對香港好咁解
無咁收窄 無強逼香港人
得溫胡 上台
係對香港好

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

有冇人以三毛賤種角度解釋賤種小子遲遲唔敢入呢個post?

正解
所以今次點都死
但唔會攬炒
因為上層嗰班一定無事

照計應該會有人死
要令習仔十一蒙上陰影，劇本一定要有一個升級位

咁講啦
而家係習近平派系+軸心國聯盟VS緊全世界
所有曾經比習近平玩鳩過既人,都唔撚會想習近平平到亂

認同
不過根本無軸心國聯盟呢樣野

江派贏香港先有機會抽水,習比人拖落台你估佢會唔會幫江派制造下麻煩？

想要真既分析 ?

Yes

怕被屌

邊有盟
痴得埋中國度既都係古惑仔國家

有咩所謂
我呢個post既分析已經比好多人屌完

江習已夾好槍頭對外。中共已共識要香港玩完，抽乾壓榨市民既富商。正正俾巴絲幫佢幾個月，或者更耐，完成佢目的。佢地有心停，一早停到，但係佢要亂，同埋係繼續亂。

其實都唔係好明咩叫文宣，不過就直接將我知嘅嘢爆晒出嚟啦
所有嘢都係由政府內部一個頗高級官員講嘅，由於未事前未能得到同意，以下所有嘢就當係我發夢9up啦
報夢得返嚟嘅三個詞語係：林鄭+食兩家茶飯+上海佬
係呢幾個月時間裡面，不斷大量煙幕謠言烽煙四起，好難信邊個係真，直至何律師入元朗探鄉村父老。。。
喺梁振英果段時間，曾經有個叫上海仔嘅龍頭同梁振英好埋。再搵多啲資料，發現上海哩個地方其實係個幾雜嘅地方。當年江澤民得勢嘅時侯呢班政客非常當紅，而家失勢，自然想再東山再起。集大大積極打貪嘅，其實好多都係江澤民嘅餘孽。回想起CY就嚟走嘅時侯，開始搞禍成個香港，而家返左大陸留係習大身邊，好聽就係任命，其實根本就係政治禁錮。林鄭好死唔死，學埋CY啲野，繼續搞香港。記得佢新官上任四萬咁口，極有可能係上海班人俾著數佢，又教佢點玩政治。政府一貫作風就係（on9搭白痴），有咩著數野自然同班建制派分享。到後來越搞越衰，先發覺原來自己信錯左人。即刻轉向叫建制補鑊。識做既一定係譴責暴力轉移視線等等。結果個執葉大律師走去搵龍頭大佬，以為可以向政府獻殷勤順便拉民望。
淋病咁似急急腳上北京，無非希望可以道個靚歉。
至於第日政治作風係點，好明顯係縮沙加卸膊。之前宣布施政報告將會由政策所屬司長局長自己宣佈，就係唔想製造（自己要為所有政策負責）既印象。

點解要抽乾壓榨香港巿民既富商

將西方民主比下去，個位富商又的確靠外國從中港身上撈一大筆，港人水深火熱佢都責無旁貸

原來巴打玩膠

革命總有迷惘時

處處煙火冇方向，希望自己唔係棋，係都要有價值

push and share
copy and paste this out

(((林鄭+食兩家茶飯+上海佬)))
this is the reason
同埋點解要重點
呢個純粹係將成件事重組一次，冇必要去突出邊部份

根本只係有利益上企埋一齊
習跟本有嚴重中二病
比個假想敵你地
我係亂局救你地

終於見到有啲願意理性思考分析既POST,
之前見連登好似變到只能容許一種聲意, 一種意見搞到我有一段時間無再過來。

好肯定何君堯背後勢力係想香港亂

Gphone 已經分析咗，警察想打仗

佢都係演員之一啫

講真，用腦諗都知
支共唔會俾香港人有民主
成個香港經濟都係資產市場主導
喺香港主權移交嗰陣
支共太字黨已經進駐香港資產市場
成為既得利益者嘅一部分
不斷聯同香港舊有勢力剝削平民
而家每星期跑馬拉梗頭馬都係佢哋
馬照跑舞照跳都係得佢哋玩

如果俾香港人有民主
選咗個真係愛港不愛黨嘅特首出嚟
既得利益者啲資產仲有定企？
仲有得繼續劏香港人賺錢？

無論立場係點. 佢哋盤棋點捉, 大家立場係黃定藍都好.

呢度係財經台, 自612開始, 已經不停咁鼓勵大家走資. 就算人未必走到, 最少確保自己財政上的自由. 呢個世上, 冇錢係萬萬不能.

似乎將救護車🚑上傷者轉到黑警車🚓。

今日晒馬大典 江澤紋係要人扶住咁出黎

意味深長

蛤蟆都已經俾兩件粉餅夾撚住咁上城樓，仲玩撚咩

我真係唔睇好，雜種連美國打撚到佢依家豬頭咁撚樣都仲要同金仔一樣獵青牙斬斬。

全個支那都係度跪鳩佢，你覺得佢會俾香港人抬頭做人？就算全中國變煉獄，只要有兵佢呢世都唔驚你反，反正美國無可能投放軍隊打登陸戰，飛彈之嘛，驚閪！

你唯一有機會講中就係其他紅色家族反聲太大，香港炒唔撚死可以苟延殘喘。

你唔係p牌你應該知道呢度一向都係只容許一種意見㗎....

屌，可能我未試過香港早期的垃圾總督。
我就寧願鬼頭坐上面好撚過支那人，依家通訊咁發達，鬼頭做野違反人權唔俾國內政敵屌到開花？

我不嬲都係話，錢俾美國賺7分都仲會留3分俾你；支那人分1分俾你都仲要問你拎回扣。
美國利益咪美國利益，美國肯駐軍以後供樓交稅入美國袋有咩所謂。

唔認同，我認為今次美國唔將支那推入一個類似北韓咁既模式唔會停手。
即係唔會打殘你，但唔駛旨意可以係世界舞台叫囂。

係囉
咁多人無腦
以為威脅到共產黨

試下威脅唔緊要 出嚟行下罷買文宣嗰啲我都覺得ok 但而家勇臿嗰種方式係輸少當贏，好心痛囉

建制肯撚定想出黎割蓆啦，睇之前工賊爛口娟屌到七情上面就知。仲有高銀石呢的契弟，地王都撻就知佢地幾睇好香港。

犬就係正宗戇撚鳩，正正常常共狗點會為你件光頭雞仔餅拎支炮出黎叫你上大陸呀？ 老實啦，是但搵個京官既10世孫都大隻過你件光頭多多聲啦。搵件雞仔餅上去無非就係做個樣俾犬睇，睇下，你地無事呀，出力打喇屌你老母。

如果占占占落撚到香港，你員助大總統有咁撚大聲啦喎？ 你最後我就認同啦，犬做做埋埋咁撚多柒野，係睇的撚樣可以笑到幾時咋。

委內瑞拉依家一鑊粥

我就肯撚定蠢鳩過誠哥好撚多，但係如果我咁識企位，依家一個屈尾十倒戈落老美度又點話？
好話唔好聽，兩腳一伸果陣唔通靠鉅鉅同支那人溝通咩屌你，誠哥心諗，我兩個仔都講英文架。

同埋 我覺得上面仲想利用香港
唔想香港死住

呢加中國d工廠驚下輪貿易戰
搬哂去東南亞

呢個我一半認同,當然佢係想利用香港，但真係搵真係威脅到佢政權嘅話，佢唔介意香港死

有d難
但呢中國有野心稱霸全球

同埋見呢排中國微博無再將香港提上熱搜榜
可能近期有大事發生

巴打，好似The big short套戲咁。
有清醒人，當然有沉睡既人。

委內瑞拉就算扶邊個上去都係一鑊粥，啲人太懶太短視，有石油都玩到咁，典型南美人風格，依家美國唔需要你啲石油，就更加唔需要去揹上身。
不過香港唔同，多個金融中心控制係手，對維持霸權好重要。
有啲人以為新加坡會取代到香港，但係新加坡已經俾中共滲透買通得七七八八，無謂由一個屎坑轉去另一個屎坑，亂咁搞只會失去主動權，雖然仲有另一個原因，不過唔係我想講嘅重點。

仲有印尼越南

距離為global elites做金融服務仲差好遠

扶上去咪得
同埋呢埋會有大動作
中國微博顯示哂出黎

算啦 大家一齊扮瞓覺啦

就算send出嚟 都冇人睇
連登仔淨係識得講前線決定一定係啱嘅
藍絲又唔識字

唔係話扶就扶到，唔係美國話哂事，係要全世界global elites認同先得對佢地嚟講，穩定維持現狀先至有利，始終多個香爐多隻鬼。
同埋美國已經唔係以前嘅石油輸入國，變成石油輸出國，亦即係唔再需要睇人面色，選擇盟友再唔係以利益主導，而係價值觀主導，皆因之前迫於無奈衰得太多次，俾以色列玩弄於股掌之中，俾歐盟起尾注，你睇Trump 炒咗主張向伊朗開戰嘅Bolton後請O'Brien做security advisor，就知佢想擺脫以色列，集中火力對付中國。
印尼同越南雖然比中國自由，可以或者將會以民主方式大選，但係價值觀仍然未係同美國嗰種普世價值一致，Trump對日本好爽快，好快deal得掂，就係因為日本同美國嘅價值觀相同，因為Trump知道(Pence都知道)價值觀相同嘅人先至係最可靠嘅盟友。
要亞洲金融中心搬去印尼越南言之尚早。

好多熱血 愛香港嘅學生和市民 只睇到枱面發生嘅事 好表面 但枱底發生緊嘅事就......

政治好黑暗

中共嘅政治就更加黑暗 更加陰險

詳情可以睇多一點「孫子兵法」

中共匪雖然會內鬥 經常爭奪權力和利益 爭地盤 狗咬狗骨

但同時班仆街會不斷互相利用 又不斷內鬥 時合時分

如果香港班年輕人 以為自己完全唔需要理會事件背後的來龍去脈 日日大叫口號 日日去抗爭

恐怕會有Game Over嘅一日

大家下場只會死得好慘

天真 + 熱血 + 純情 = 中共黑金政治下的犧牲品

要講政治恐怖，古代仲恐怖，要誅九族，但係都有人去搞，知道但係唔行動都無用，自古成王敗寇係現實，幾多偉大城市國家係歷史上消失，幾多掘起，事前都冇人可以斬釘截鐵咁預計得到過，可況依家已經洗濕個頭，唔係投降輸一半咁簡單。
「國破山河在，城春草木深」定係「但得眾生皆得飽，不辭羸病卧殘陽」，只有自己可以為自己決定。

又嚟

其實反送中,好大機會只係習大大錯誤,
與權鬥無關.
1) 習大大, 大權在手, 誰人能動??
2) 習大大性格好大喜功, 態度強硬,不顧後果(好似貿易戰,要求重新傾,傾左唔算)
3) 777 手法明顯與習大大同出一聲氣.

點解處理香港手法咁混亂:
1) 習大大做事手法,只理結果,不理手法,如北京驅趕窮人
香港手法咁混亂, 因只落order去幾個派系,不理佢地手法
結果炒車.

2) 777無腦,只識一味強硬, 唔識玩弄政治手法.
只識拖,假咨詢當人無腦. 自以為是.
送中條例手法,模式. 其實同習大大/777 一直行事手法相似.

ching真理左

無聊傾下人少少 ，好佩服攬炒巴嘅號召力同埋付出，不過唔知佢會唔會有x派勢力嘅connection?超勁喎次次都.